哥逼奧拿：曼城要輸返場

曼城領隊哥迪奧拿認為現在一切太順利，只要有一場敗仗一切就會改變，並笑說希望這場敗仗快點來到。()

恭喜晒

哥帥

哥帥想點就點

哥狗

希望敗仗會延續落去